
\beginsong
\songname{Ráno bylo stejný}
\songautor{Žalman}
\verse
[G]Stál na zastávce s vypůj[Hmi]{}čenou kytaro[D]u,
[Ami]v druhý ruce holku, to [D]zavazadlo svý[G].
[Emi]A tý holce v sáčku řek: \uv{[D]{}Dobrýtro, miláčku,
[C]podívej se do [G]dáli, uvid[E7]{}íš dvě smutný ko[Ami]leje
na [D]silnici[G].}
\endverse

\verse
Ráno bylo stejný, stejný pivo, stejný blues,
ospalý a nudný, byli po flámu.
Kouřili partyzánku, dým foukali do vánku,
dívali se do dáli, viděli dvě smutný koleje
na silnici.
\endverse
\refrain
[D]Ráno bylo stejný, n[C]esváteč[G]ní,[C G C G] { }
[D]na tvářích počasí p[C]roměnlivý,[G C G] { }
[D]rádio hlásilo: na [C]blatech [G]svítá.
[E7]Každej byl tak trochu [Ami7]sám, [D]hm[G].
\endrefrain
\verse
Holka zvedej kotvy, nikdo nás už nebere,
pojedeme po svejch do podnájmu žít.
Koupíme na splátky jízdenku tam a zpátky,
až omrzí nás dálky,
budem jak dvě smutný koleje,
na silnici.
\endverse
\endsong
